"menu.title" = "粵拼";
"menu.mode.cantonese" = "粵拼模式";
"menu.mode.abc" = "ABC 模式";
"menu.preferences" = "設定…";
"menu.check4updates" = "檢查更新…";
"menu.help" = "輔助說明";
"menu.about" = "關於";
"menu.terminate" = "結束運行";

"Jyutping Input Method Preferences" = "粵拼輸入法設定";

"PreferencesView.SectionHeader.Candidates" = "候選詞";
"PreferencesView.SectionHeader.Hotkeys" = "熱鍵";
"PreferencesView.SectionHeader.About" = "關於";

"PreferencesView.NavigationTitle.Preferences" = "設定";
"PreferencesView.NavigationTitle.Layouts" = "樣式佈局";
"PreferencesView.NavigationTitle.Fonts" = "字體";
"PreferencesView.NavigationTitle.Hotkeys" = "熱鍵";
"PreferencesView.NavigationTitle.About" = "關於";


// CandidateLayoutPreferencesView
"Candidate Count Per Page" = "每䈎候選詞數目";
"Candidate Line Spacing" = "候選詞行間隔";

"Comment(Jyutping) Tone Style" = "候選詞註釋(粵拼)聲調樣式";
"CommentToneStyle.Normal" = "正常";
"CommentToneStyle.NoTones" = "無聲調";
"CommentToneStyle.Superscript" = "上標";
"CommentToneStyle.Subscript" = "下標";

"Comment(Jyutping) Tone Color" = "候選詞註釋(粵拼)聲調顏色";
"CommentToneColor.Normal" = "正常";
"CommentToneColor.Shallow" = "相對更淺";


// CandidateFontPreferencesView
"Candidate Font Size" = "候選詞字號";
"Comment Font Size" = "候選詞註釋字號";
"Serial Number Font Size" = "候選詞編號字號";
"Candidate Font" = "候選詞字體";
"Comment Font" = "候選詞註釋字體";
"Serial Number Font" = "候選詞編號字體";
"Default" = "默認";
"System" = "系統";
"Custom" = "自定";
"FontPicker.CurrentFont.Change" = "更改…";


// HotkeysView
"Press **Shift** Once To" = "撳一下 **Shift** 掣";
"Do Nothing" = "無";
"Switch between Cantonese Mode and ABC Mode" = "粵拼 / ABC 模式切換";

"Press **Shift** + **Space** To" = "撳 **Shift** + **Space**";
"Input a Full-width Space (U+3000)" = "輸入一個全寬空格（U+3000）";

"Open Preferences Window (This Window)" = "開啓設定窗口（即係當前邇個）";
"Enter/Exit Options View" = "進入／退出快捷設定䈎面";
"Directly toggle specific option" = "直接選擇某個快捷設定選項";
"Remove current Candidate from User Lexicon" = "從個人詞庫刪除當前候選詞";
"Clear current pre-edit text" = "清除當前預輸入音節";

"Move to previous Candidate" = "移至上一個候選詞";
"Move to next Candidate" = "移至下一個候選詞";
"Backward to previous Candidate page" = "退返到上一䈎候選詞";
"Forward to next Candidate page" = "翻去到下一䈎候選詞";
"Back to the first Candidate page" = "跳返到第一䈎候選詞";
"or" = "或";

"Speak Candidate (Using system's built-in TTS)" = "朗讀候選詞（用系統內置嘅語音朗讀TTS）";


// AboutView
"Version" = "版本";

"Website" = "網站";
"Source Code" = "源碼";
"Privacy Policy" = "私隱政策";
"FAQ" = "常問問題";

"Telegram Group" = "Telegram 交流羣";
"QQ Group" = "QQ 交流羣";

"Twitter" = "X (Twitter)";
"Instagram" = "Instagram";

"GitHub Issues" = "GitHub Issues";
"Email Feedback" = "電郵反饋";
